頭條新聞顧問：可以幫手推到20萬嗎？

依家有194k，未簽嘅幫手簽個名

香港人，撐《頭條新聞》！

推1

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

1111

推11

推12

推13

推14

推15

推16

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

推17

推18

推19

推20

呢幾日幾隻打狗係咁落力推，究竟就算斬左《皮條新聞》，班寄生狗廢老crew餓死先，定我笑死先呢？？？

一早已經block咗隻五毛

ok

Signed

Push

簽呀香港人

push

「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會
日期：2月29日
時間：7pm-9pm
直播媒體：民間集會團隊FACEBOOK

民間集會團隊YouTube

形式暫改 初心不變
2.29 網上集會 直播要人
－－－－－－－－－－－
因應武漢肺炎爆發，民間集會團隊(民集)在1月25日宣佈暫停舉行大型公眾集會或遊行一個月，期限至今日為止。目前香港疫情仍未受控，社區爆發風險一直存在，民集暫時會改以網上直播形式舉行集會。

是次集會主題為「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會，回顧太子831事件及關注近日各區抗疫行動之警暴問題，將於2020年2月29日晚上7時至9時於民間集會團隊Facebook及YouTube頻道同步直播。

疫症當前，政權無為、無能、無恥之舉更見荒謬，視人命為弄權自保工具。民集相信，今次疫症只會令更多港人明白到制度的腐敗不堪，為下一波大型抗爭奠定更堅實的民意基礎。在民集重新舉辦大型群眾活動前，請大家先參與網上集會，與嘉賓和其他網友互相打氣，保持熱度，並共同思考抗爭前路。

光復香港，時代革命！

2020年2月24日

推呀！

第一日已經簽左 我再推

簽咗

Push !

可以share埋俾fd

已簽 推

快啲簽

大力推

Signed + Push!

Keep住喺熱門

簽左 但要幫推！

比開post前多咗大概500

推！

直線上升中

Share埋俾朋友

推推

Let’s get to 200k

pish

😡😡😡

P

done and pish

雖然我都支持
不過大家都係去youtube推第二集view數好岩啦

*好過

Done

done

呢個聯署係會交俾台長

兩邊一齊做

冇問題！

幫推

signed

支持頭條新聞呀
有乜理由20萬都冇
快啲簽

其實E個點簽入到去禁邊...?

pshh

如果見到呢個位係share
即係你之前已經簽咗

好似有港台員工講過
Youtube view 唔計數
去佢地個網/app 睇實際d

推阿

推 已簽

[簡單易明] 請記住拒絕捆綁送錢賄賂口號

196k喇

Done and push

Done !

3個黑警負皮

推推推

LMLM

p

收唔到email

多謝各位，繼續推

入咗名同email就ok
唔使好似白宮咁要cfm email

成個鐘先成得1k 屌你老母簽啊

希望聽日可以超過20萬

PUSH

方便好多
done

PUSH!

廣播處長快啲回覆

已po左上ig叫人簽

輕輕一推

TG :
FB :
IG :
WEB:

支持牆紙

5個黑警嬲嬲豬

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

既然已經簽咗一份，大家不如簽埋其他啦

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

推啊

年青人去鬆一鬆

可以Bookmark聯署機
隔幾日入去睇下有咩聯署要簽

推咗去whatsapp fb了
thx

197400

差唔多200k
Pish

簽咗 推

PUSH!!

掂當. 一齊努力

7個黑警負皮

爭兩千幾就done

頭條新聞 藍絲嚟㗎喎⋯⋯

就嚟198k

爭果2-3k

你唔係同我講笑嘛 連登仔

good 推

可以

200萬+1 嘅十分一

顧問團要求唔過份呀

簽咗 spread 咗

玩乜撚野呀你

20萬之後，又會有下一個milestone , 應該係50萬

ujeejjdjdkfjfgggg

警死全家警死全家警死全家警死全家警死全家警死全家警死全家警死全家警死全家

推
推
推

幫手推

有銀髮族唔太識上網
200萬人扣一半都有100萬人啦

推！邊個未簽快啲簽

+推

屌，有個位會send晒俾你聯絡人，仆街啦

禁個掣嘅嘢唔係唔做呀嘛

已簽

推呀…

Signed and push

推 差少少

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

大大力G持

199,291 have signed. Let’s get to 200,000!

睇住就達標

仲差600咋

行開一陣就多咗千幾人簽

199,463

善用聯署機
手足整埋中文翻譯一睇就明

Bookmark -> 隔幾日入去睇下有咩聯署要人

香港人，唔好慣

早已簽。幫推 !

差4xx

199730

8個無肺黑警負皮

一早簽咗

逢星期五晚8點 31台睇頭條新聞

今個星期會有驚方訊息

入去一次過搞掂曬

重有30

倒數最後50直路

差40個！

過20lu

done and push

多謝各位，連登有愛
過咗20萬都可以繼續簽
聯署目的係要廣播署署長回應

Push
立場youtube 啲片咁少view
大家都可以去睇加Sub 支持下

支持黃色節目

大家一定要幫手推，連我哋都唔幫佢，佢就好快消失

推呀

Pushhhh

我唔會再推阻住其他post
但夠數都可以繼續簽

黃色經濟圈
黃色youtuber
聯署簽名
助養兒童
眾籌捐錢

每一樣都需要大家支持

連登有愛

撑

pish!

已簽推！

已夠數

多多益善

Up

過廿萬

推✅

721 831 101 1111

推！幫手呀大家！

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

up

1

2

3

4

5

大変申し訳ございません。

お探しのページを見つけられませんでした。

無左

我愛樓主

人黎